現在已夜深 難將哭聲收細～

平時大男人 還強裝都枉費

今天的你可憐還可

明知道向前衝去 陳舊情人便後退
用上念力來麻醉 愛上寂寞當創舉

回憶卻未流逝⋯